點解香港咁多貨van改裝成嘅7人車

幾時開始變成咁
正常 suv 款變左少數
咁奇怪嘅

吓

貨van改裝唔到7人車，個牌都唔同。
應該係同一款車有出兩個版本。例子有現代既h1

Van 柴油平，車價平

咁點解七人車咁貴

你唔舉例我唔明有邊款車係咁

Alphard 個類全街到係

我可唔可以7人車改成van？

Noah 個車尾同Hiace 都好似

乜撚野事

以前唔係咁多七人柴油私家車符合香港排放規格，要轉出商用車牌(van)，七人變五人，重要加網，分隔貨區同乘客區

宜家一樣少柴油七人車

咁有冇柴油私家車

如果有d油費咪好抵

會唔會遲d要分搵食柴油車同唔係搵食柴油車黎分開價格

佢真係唔識車.jpg

我以為自己睇錯title

七人車拆咗尾排當貨van用冇人理你，但私家車出牌唔可以載超過200kg貨，愉景灣馬灣機場某些空運站等貨車先俾入嘅地方你又唔入得，咁點做？

柴油私家車牌費貴差唔多三成，每年愈粗咪愈有利

alphard係貨車

一起身就笑死

呢個post做乜撚

您係咪想講MPV?

Benz Vito，VW Transporter果d係私家車定貨van?

笑撚到屎都標

唔好話小巴係雙層巴士拆一層改出嚟

我想問
現代H1,福士Transporter自動波係咪要2牌先揸得

現代H1 1牌揸得

好著數，可以泊私家車/貨van 位

Alphard 貴過hiace 一個double

咪戇鳩，關牌子乜事，總之私家車出牌就 1 牌揸得，客貨車出牌就要 2 牌

做乜鳩呀

講清楚啲
H1同transporter 都係貨van要2牌
Grand starex先係私家車只需1牌

望落仲大架過van

老細日日坐van 返工🙊

全香港46車都係由兩部26疊埋改裝而成

貨van出牌首次登記稅 35% ，相對私家車 65%-110% 車價平一截，但有十五年死期同新車落地已經要年年驗車，ncb 頂盡得30% 保費比私家車又貴好多，但又可以泊貨車位同入馬灣愉景灣

邊樣有著數真係要自己取捨

柒小陣啦屌

Toyota hiace

Benz架v系7人同貨van 外殼

正確黎講係貨跑車

根本車廠只係將 van 改內龍就賣得
我係咁嘅意思

笑死

傷透了一眾 Alphard 車主既心啦
人地六十幾個買返黎俾你當 Hiace

就算個殼睇落差唔多，機械避震內外用料爭九條街呀大哥

好彩我部係 Vellfire

咪笑呀你，差個包圍咋，你個架都係貨車！

的士同s500都係兩對門 4個碌

佢應該無坐過...

樓主：7座就係貨車

係咪得我懷疑自己真心？

咁有冇柴油1牌車

bmw果架係咪?

佢個外型咪就係一架貨 van

咁有米

7 人車以前都係 suv 型
最多好似柯督屎咁
依家全部貨 van 樣咁
我咪覺得奇怪
不過係實用嘅我承認

你究竟知唔知到MPV同SUV全寫係咩
兩種完全唔同嘅車款黎㗎wai

Multi-purpose?
Special utility?

歐系就係貨van mpv同殼
日系mpv外型邊忽似貨 van

你不如講吓有咩貨van令你覺得alp似
等大家了解吓你架嘢到底係咩貨ven

但係貨van去機場一定要比錢入三號場上落客，冇得上T1 2落客，又冇好似一號場咁半個鐘免費泊車優惠
同埋除左紅隧，行其他分級收費既隧道，貨van都貴啲

入馬灣同愉景灣路費咁貴，唔係送貨都唔會揸入去啦

見過勁多南亞撚揸7人hiace